笑咗

一瞓醒痾咗篤屎 勁長但冇斷 又幼又smooth長到轉咗2個圈 痴撚線

笑多次